[Gay Post 25]Welcome to the Wonderland

HI

雞腸

如果快過0仔射 我係會唔拎出黎 幫個0仔打丁打再射就完

我無咁快軟 可以繼續屌多五分鐘左右既

我點都chok出0先

咁勁

I'm not crazy. My reality is just different than yours.

これから～ Wonderland

留名先

唷個傻

我又唔會點樣話要個0射先既…反正我真係耐既

終極勾引

個個都老江湖

釣零仔

老司機

花生仔

我要上貓巴 試過屌足個幾鐘…都未完
因為我好仆街咁專登走去分心

花生我要你

有冇得見識下 唔攰架？

會悶 因為我係個零一定好撚大力push 頂唔順

真係累嘛轉體位 側入或者等0仔坐
推車可以屌死人 因為好深

我會瘋狂調戲0仔身體各個部位既

喵喵

你咪好長

我都會 但係有d零好似歪巴咁chok唔岀/直情唔比你chok 好痛苦

用花生仔試先，佢靚仔（好似）

太長時間了 一次半次還好 但係唔係ideal既時間

1xcm啦

上水

話說本山田即將前往馬交進行男奴外交事誼
因而未能經常出現
如若安全到步將會飛鴿傳書告之

好空泛喎

我都chok唔出

唔比掂只可以入既0 我都好驚呢d 心諗 屌 咪姐係一定要屌射

我個ex又係屌極唔岀既人 好辛苦15mins左右佢就feel到我用力 會停 好有挫敗感 不過一齊半年 我就訓練到佢射

一般黎計我就30分鐘會比自己出 但果次係個0鐘意耐姐

同仔去馬交

無計 有d人真係比人屌硬唔到

但佢地又會出哂水好爽咁呢…

15分鐘 唔係3分鐘咩

少食多餐好d 我同個d無得比

跟本痛到硬唔倒

咩3分鐘

正常慢慢入唔會痛

條友技巧有問題/你未開發夠 爽同痛其實一線之差

奶完再入真心唔痛

試過幾個人用半左半枝ky都唔係好入倒

我會叫佢自己坐上黎 慳時間d

入得就唔痛，一入已經爽

其實好多時都係各取所需 好少會討論

你名零

灌腸對我黎講已經好痛苦

唔識灌 我硬係覺得好嘔心

群p

一般我去完廁所就算 個日腸胃正常既話 不過撞到歪巴依d成個鐘一定要灌

估唔到你...

唔灌仲嘔心 朱古力棒咁

玩過咖哩您就明點都要清清佢

所以我會選擇幫個0仔灌埋 當情趣

唔使玩都知

腸胃正常咪算，不過可以再飲啲滑腸嘢清一清已經乾淨

咁好既

飲個茶又去左一個post
好癲啊你地

灌唔清仆街過唔灌 拍拖既話會體諒既 約既話接受唔到乜next

覺得自己今日好靚仔

BB

哇

如果朝早扑就清唔切

正解 前一晚飲通宿便個d

圖呢？

冇圖還能討論嗎

水過3次就例牌架啦

去左廁所先 無得去就危險

好勁架喎
利申有飲

係咪孝子

要痾清係難道

要慢慢等 唔急得

當清腸藥，又健康啲

成日諗tt d過個廁所現約咪玩到.....

唔一定嘅

都習慣喇 佢地

肚痛肚屙緊睇住人post實在係百感交集

之前睇新聞有個人灌腸死咗…

灌幾l好難唔死

灌爆左條腸

我冇灌過

屙得出？

睇過

屙到好似飲左宿便清咁

花生

朱古力池？

啲人冇圖仲好意思講

唔會放鬆唔到咩

忍唔住喇

係鬼，我有用通宿便個啲清腸

關事咩

咪係，有乜關係

飲完清完其實係咪真係乾淨 硬係覺得清左咁多，直腸位會有啲污糟

我唔係自信男

接受唔到廁所

唔公了咁私了啦

我又要

廁所只能玩露出

1

3

諗諗下想開發下做0添
不過1仔難求

覆錯

呢個10個有9個都猛1

但9個都occupied

意者請聯絡半粒花生

正式啟動!!!!

呢個世界好難理解

啥?

occupy central

sor

啟動d乜 隔咁耐都冇人覆

合作式10連?

OK

2

4

5

我琴日有話frd話依加好少人分10 又好似係 無咩唔得

6

有人啦

都係 每個人都有無限可能

要被揭發了

其實平時拍拖 10無所謂啦 上床先要用

好肚餓

得你冇
你啟動左d咩你解釋下

圖啊

Heistyle 都有人要喇

比機會你野外捕捉我

點先會知捕捉到個個係你

我公司樓下有天仁 落去𥄫下先

我覺得我自己係零 突然又覺得負 sigh

be happy

請pm我先

我都覺

180+?

170 only

去食韓狗野個waiter好靚仔

垃圾泡菜

食緊狗糧

泡菜嘢

含J好過

形容下咩樣 戴耳環個類

我喜歡這樣跟著你

隨便你帶我到哪裡

你的臉

慢慢貼近

明天也慢慢地慢慢清晰

我喜歡你愛我的心

輕觸我每根手指感應

我知道

它在訴說著你承諾言語

開始領養 瘦底 白淨 加分

垃圾泡菜

圖呢

係我耳邊叫"茶巴"
對你微笑果個就係啦

無圖叫人點討論 新年唔好迫我打擾伯母

形容下你衣著

剩係講呢兩隻字人地會當我係泰國人

對於有肚腩仔嘅人你哋點睇

一齊去拜年啦

好想聽貓妃講泰文

大肚腩表示羨慕

好想拍

收藏

少少矮，白白滑滑 想姦左佢

我努力減緊

快啲分享下方法啦 我都要減

唔減得 拍夠先準減

same 會係咁摸佢

咁你幾時返姐

饑饉30*2/饑饉30*3

胃痛可以飲水+止痛藥

頭一兩日會辛苦d 之後會唔想食

你邊位

會唔會變消肌唔係消脂

本身無肌 外加正常身體拆脂肪 易過拆肌肉 我地個目標係縮細個胃

我個胃已經好細

Pish

我都係 但好肥

貓巴成日撚化我

講緊係 一日max兩餐 每餐食一半/一日一餐

點辦手續

你唔夠瘦

我係架

咁切腹喇 消耗既卡路里少過吸引 suppose會瘦 快慢問題

shit我個胃好大

有d人食唔肥

我仲想增重，但你地就減

你有做gym唔會肥係肚

我以前都係 唔知幾時開始走左個肚岀黎 好痛苦

唉 都係增完肌先慢慢減啦

坐太多？

用開清水麵包法

你瘦過我嘛

企

唔係囉

咩呀

你平時食乜多

咩都食

之前用滾水麥皮加清水

盡量唔好食有汁個啲

好啦 一陣等我摸下

點解你有我冇

58kg好想落返55

仆街落雨冇帶遮

幾高

173

奸奸好啦 (男仔要有dd 肉

體脂高 如果減倒3kg fat能該會好好多

無野摸架喎師傅

有咩 肚腩?

我有

同你差唔多170 53

已經濕晒，食完韓狗糧出黎就落雨

你鬼有170

我又要摸

無野摸真係 比啲時間我做翻gym先

btw花花我會遲幾分鐘
地鐵塞車

拉高就有

最高記錄172

我應該準時挂

點度架

ありえない

度之前拉筋拱橋之類

168變172笑死我

增高大法

條J試下

我想175

有ｄ難

48cm陰莖男無法做愛？將成AV男優

諗起呢個

高兩年我可能得既

...我係咪悶親你

原來沒有

從來都沒有

纏綿邂逅

完全虛構

你又改名

Come and hug me

今日都好凍呀

祈望向你傾訴

求你停下腳步

夢想你拋開冷傲

令我能抹去問號

差唔多20度

我今朝起身仲出緊汗喎

我個頭真係好柒

出面落雨，又凍啲

盜汗咋

等睇

伯母

唔好嚇我啊
都唔凍

還好

唉你有得睇，我地冇得睇

唔凍喎

點解個個都唔凍
係咪我問題

少少

上黎比啲溫暖你

打少啲丁

你需要溫暖

過完個年我要減返去58 預計2-3個月搞掂 如果無咩意外

實有意外

貓貓真係好正太

圖片

喵喵 真人好高汁

....................................................
你地玩咩

好靚仔真心

唔係點會咁多蝻跟蹤

你地搞咩

明私交 蝦你班毒撚

呢度個個高汁.....

波蘭仔應該都好高汁

低汁

這些機會

唔好扮

在肌肉點都高汁
我呢啲先低汁

你咪又扮

樣重要啲

等我地杯葛佢地三個先

我成日都FF波蘭仔應該好靚仔

食野咋

利申低汁

食貓貓

好食 啲野食

啊？邊三個

你上面果個

你一定失望

貓貓唔約我 must blacklist

FF埋你同你bf纏綿

果啲成日hi完人就消失左既係咩玩法

望真啲個樣覺得唔得

佢好過我

hi
我潛水

你擺咗乜圖先

唔定架 多數靚女相

咁難怪要比人彈鐘

果啲一兩個星期hi一次，hi完又唔講野又咩玩法

個啲人冇圖都hi

Icon冇啫

靜 我今晚又返屋企整set圖先

與貓珍妃及阿貴人共晉下午茶感到高興

Blocked

我諗唔倒我個名整咩圖

屬於高汁們的聚會

私交死罪，理應處斬！

我懶唔整

高汁們就係喜歡搞小圈子

我簡直出淤泥而不染 濯清漣而不妖
係清泉呀

連嘢食相都冇呀

你幾時見過天神開party 凡人係可以參加

花生我地一齊做清泉

唉，唔知侵侵你連緊

靚仔couple

好

一粒金莎都冇跌落凡間，可恥

我都唔會咁

咪係，朱古力碎都好呀

今次事件史稱三菱聚會

低汁既我地算啦

冇我地嘅事

都知佢地個個高汁

在階級社會中，每一個人都在一定的階級地位中生活，各種思想無不打上階級的烙印。

我地低汁黎個聚會

偉大毛主席的話 ？

心痛

書本是低汁最後的避難所

屌 tumblr見倒張好恐怖既相

好奇

我食唔落飯了

莫非係我個樣

驚嚇過你個樣

可能係我

或者我

有可能 因為有閪同撚

睇埋哂啲重口嘢

唔知點解會follow左

你好呢味？ 笑淫淫咁樣使唔使介紹你

沒有人喜歡這種

點呢又 有咩要發表

Blocked

男神都照block

高汁聚會事後討論區

i belong here

Block

我用主人圖閃死你

呵呵

唉 我又潛下先

清泉

歪炮

各位師弟好嗎？

最近如何

我地圍爐算啦

送你去spca

很溫暖

各位門徒早晨

食花生先

唔好啊

btw快d領養我

pm

沒有人師弟 早呀

人道毀滅

lech先生，喜歡食咩口味
我個人比較鐘意南乳同麻辣花生

一早sd左

捉佢入間充滿住老鼠既房等佢貓捉老鼠

一陣去真係要食南乳花生 但聽講花生唔太夠 花生不如你

怎可以如此殘忍呢？

師弟
你想吃掉師兄嗎？

放心我會食[black]你[/black]

當然

上水
喵喵同花花係廁所唔知搞咩

block埋你

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

我無辜架
同兩個高汁出街搞到我想搵lone捐

啱啱先食咗花生糖

喵喵偷睇我去廁所

扮無辜？

師弟
做人要學會寬恕别人呀

明明係我做電燈膽

引人強姦三人組

你地三個入去冷官啦

唔駛多講 行刑

買一送二

我唔想見倒三個高汁 同我拖佢地出午門

真好

行宮刑

送都無人要
求領養

我就倒貼都無人要

斬！

去spca

正解

我明明見到佢地兩個一見我即刻吱一聲笑出黎
恥笑我都唔好咁過份 一早話左假相狗

岩喇人道毁滅哂佢地喇 唔人道都得架
雙拳 三拳個d

好嬲阿

會比人人道毀滅

玩拳頭?

明明就係你同花花笑鳩我

明明係你反我白眼先ge

綁佢地三個喺鴨寮街公廁做肉便器

你哋三個夠

我每次見你都笑鳩你ga la

利申: 低汁到狗也不屌

諗起外國肉便器廁所條片

不要再說了

想做呢？

你就快親身感受

意密

食飯先

我pt , 你長工

玩得咁開心
人來！麻辣灌腸儀式

我地開新po喇 由佢三個自己係度扯貓尾

我只屬於這裏

扮哂野

真der

佢哋三個可能笑緊我哋

唔歡迎現充加私膠阿 走喇

一定係 污染哂

"D低汁係連登發哂癲真係好滑稽 "

咁咪岩囉，呢度係你地，我地去開新post

好核突，我唔會理你

有男朋友仲搞三搞四 浸豬籠喇 好嘔心阿

仔仔又就黎24個鐘冇揾過我
想改善關係但走去當面講又當我撩交嗌
係咪已經冇得救

真心非假膠

你偷食既結果

係囉

依d男朋友要唔要都吧喇 又唔關心 又唔體貼 脾氣又差

終於入到柴灣
一陣又要出返mk

拎石仔掟你地 追擊到初十五

我同我個ex分個時都係咁
無用架
變左心就係變左心

我唔知仲可以行幾耐 講就一生一世 莫非要咁一世

根本就無心 變咩心姐 當一切都係理所當然就無人會珍惜 同你三個一樣咁賤

潛水

你頂得順乜繼續囉 不予置評

一隻手板拍唔響

個個都咁講架啦
講你又信 睇吓做咗啲咩值唔值一生一世先啦

あたまがないのひととはなしたくない

承諾

雙向架嘛？

承諾？除左自己或者可以信 其他人？不了

呢個世界冇永恆既諾言

所以咪大家放置play

話哂都仔仔

誰人又相信…

乜原來當初承諾咗係要放置一世

熱戀個排乜承諾囉
你唔開心係街唔肯返屋企佢有理過你咩？
對上一次接你放學係幾時？
對上一次主動約你係幾時？

對上一次講掛住你係幾時？
對上一次講我愛你係幾時？

對上一次主動錫你係幾時？

Ｄ煙花聲好嘈

有
開學
上星期
兩個月前
上半年
前星期(因為係屋企)

香港d煙花垃圾

柴灣都嘈到

日本sydney個d勁靚

咁你接受到乜ok

完全冇情趣可言

拍左幾耐

有boom boom聲

忘了

我ex都冇乜情趣 但唔代表唔愛喎

我都聽倒

屌 又block鳩我
心很累

邊個

3年

app

貓未成年就拍拖

Block咪block

3年
唔好咁易放棄 好難得

我成日笑佢玩少年育成game

所以您明唔明點解我咁想守住

由佢hi我到block我 過程10分鐘都冇

我知 講下啫

依隻叫愛別離苦

我明 加油啊

因為咩

3年咁係咁上下喇 不過三年五年七年都係唔同既難關 fyi

大把呢啲怪人 由佢block

好想試下和服play
一定要買返套

我覺得我比人偷相gg

一齊

乜相

我唔想上tumblr

點知

您有裸咩

有個舊炮友係hornet hi我 request我unlock 咁我乜unlock比佢囉 通常相黎 點解佢問我拎J圖 我就比張超耐歷史既比佢 即block me

我有和服
皇室用 幕府用 平民用都有

紅人釘

真ge唔平

咁太遲
丁圖有冇樣先

睇實tumblr先

係好撚貴 西陣織過十萬一件

無圖

浴衣咪算

我諗起和服福袋

好賤

我唔要上公廁list阿

你係

比你講多次

下次小心啲

我係你唔係sor

不可以原諒

無樣是但 好快無人記得

我request左佢unlock先既 點知都中

為咗營造氣氛 呢一切都值得

幾萬至十幾萬都值得？

好在我冇玩過apps

你有男朋友喇

都係買件浴袍算la

咪係

之前買左件浴袍，加埋腰帶成7舊水

到最後都係除哂架喇 嘥錢

我見gv唔除就開波

唔開針:(

想著住俾人

好悶啊

就買件絲質

我話從來冇用啫，一齊之前已經有呢啲apps 啦

玩呢啲買漢服好似平啲

浴衣play

不得了

D 汁汁整到周圍係

去搵貓巴啦

無人想玩尿道

唔通要返屋企訓

咪係囉

唔玩尿道啦

岩架喇差唔多高

不可原諒

你玩比我睇 我大力幫你拍隻筷子入去

淫娃蕩婦

都話唔玩

好污糟呀

拳交呢 你最鐘意玩依d 仲有屎尿

我想搵大家

唔玩尿道既花生係半粒唔完整既花生

核突

拳交一定無可能 屎尿都唔得

鞭我

去搵ari 佢悶 加埋貓巴

你同ari? 花花呢

拳交點解唔得

你得姐 你估人人得？

我係想要呢種效果

未得

一手撕爛佢 咁就要再買過

居然留低花花

快架喇 你bf隻手大姐

強姦我

影相個嗰咪花花

姐 要 唔落ky?

汁男

真相

之前去日本玩過
Bf伸手入件衫...

好認同上面話冇永恆既諾言
個人經歷:
佢: 我永遠都會愛你同唔會講分手

事實係相反 諗番起都覺得自己天真 信到十足十

得啦得啦

正常唔洗講

我講的

有人想知都唔再講
再講Bf屌死我

有甜故聽

可以俾bf屌死

已經講完，自己幻想落去

真係死而無憾囉

算啦算啦 賤男何其多呢個世界

我應該係呢啲賤男

我就唔會咁話人 始終感情事無得講岩同錯

好提子呀

最憎啲人promise一啲做唔到嘅野

呢啲人做friend真係無所謂
拍拖就免了

個個都比你一眼睇串 咁你就o1到老喇

男人講野信得過架咩？信碌尻不過信自己

認同
希望佢下次比人線番獲金

而加係咁望住個ex仆街不知幾心涼
雖然覺得佢好慘但諗下佢做過啲咩就覺得佢唔值得可憐

喲呵

所以咪已經唔係O1

點睇果啲不停迫人承諾一堆不可理喻既野既人

yahalo

例如呢? 我覺得承諾呢啲野唔應該有人迫
但係當你自己主動應承一啲野就唔該要做到啦

到底你係邊間做
得閒黎觀摩下

蟲B

只有花生好

今日番工幾班同事都估我廿一二歲
好感動

事實上呢

haha

fine

唔話你(地)知

貓巴呷醋?

諗起就想笑

例如
唔比搵男性朋友（直既都唔得）
唔比我放本可蘭經出黎
唔比入馬會
唔食得辣野
唔比飲酒

唔應承又唔理我唔理我又話分手

唔比飲酒我明
其他真係

hate u

lol at night?

錫番
有無去掃街

okok

掃咩街

呵呵！

點解唔食得辣

john john

冇得解

名

整圖時間

桂林街 行邊檔

街*

腸胃差, 不了

當清腸胃

都係我d 妹仔肚先岩食
不過好似好貴

食完飯

召喚峽谷約會中

我依家先食

我都想玩 但好耐無更新過

做咩夜先食

一齊啦

晚晚都夜

唔富貴都食到變富貴肚

開電腦update下先

咁樣好咩

等me返去

真心有病

做乜

我都想召喚峽谷 但係約左人去食宵夜

您地班刺客

sweet

屌

?

驅風

飛釘少年

sweet條毛 哪有仔

你唔好再連

飛釘巴10連

要我囉 好無

劣圖

恭喜

有人要我先算 開放左領養成日

@波蘭巴

Btw 片入面條仔個肚腩好撚似我

笑左 張gif

fribecca

唔錯
雖然畀人綁條友太幼
不過有屋或者時間多先可以咁玩

咁都太幼?
似短多d

唔識綁人玩唔到

早晨 起身了

幼又短

知您玩開50cm啦
btw @表弟

應該有教學

邊度有

巴您係世界邊個角落

突破盲腸了

因為我自己粗度等於佢兩條
不過關表弟咩事

之前google 有見過

好慘 我同佢一無一樣 係無左對波 好幼咩

三個即時上手的SM綑縛法 (手腳篇)

幾好

無耐性 實綁到一半發脾氣就狂屌

Btw 兩條咁粗？有無可能

係火星呀親

唔好咁大力屌 怕痛

畀人綁個嗰係幼喎

痛就叫出黎囉

我當佢直徑3cm 你6cm? Wth

天各一方
你既朝早就係我既夜晚

但係有d爽

波蘭仔睇真d篇文

屌，我依加先見到原來係表哥玩表弟

仲要係拜年既時候

同表弟開年

愛會將雙方連繫

到底我身邊有邊個自住

欲拒還迎

貪曾好正，摩啊

好橙 me又短又幼

大力d

我得3cm

佢冇3cm啦，我大約4.5-7左右

7

我似係表弟同我開年

你當4.5左右

7cm參考圖

係喵喵既肌膚
白裡透紅

波蘭巴黑人咁
而且又中東樣又大隻

邊忽白

三指姐幾多cm左右

直徑4.5cm喎，乜7cm
圓周唔記得

都幾粗下

無呀，
去租房好玩d
屌完 係浴缸唔覺意又執多濟

所以好少入bf,怕佢痛

我3指就4.5

真人幾白下

你三指都4.5 可能我粗d

黑人真係可以直徑6cm啦

屌完會唔會賴屎

屌完肯定一個山洞咁

反正我都無人要

然後又睇住d精流返出黎

食個飯去得咁快

冇？

無

屎忽 通常個屎忽係全身最白

不過都係做零好

我真係好淫
其實我真人唔係咁架
倭巴你幫我同大家解釋下

你唔好扮野啦

扮嘢

對比 哪裏白

無人想知

識既全部

我識 自住既1? 到底灣仔係邊個

我只係笑埋一份

仲有私交死罪

咪臭係
潛

你鬧夠 岀返黎

貓係咁

我不是自住呀，
小薯黎啫

你又話識我 好驚

不過咁講釘少咪好粗

你係紅人

同你差唔多 頭大身細

睇實Tumblr 先

我平均

到底你地講緊乜

有我會潛

知有依個人，無見面食過飯
可能我講我個名你知，你都唔記得果種

男人老鳩怕咩

我想知， 拎黎奶下？
有仔，不了

釘釘style

hi

全部人都痴撚線
唔准再屈我

Hi

其實灣仔又真係幾乖既 又pure又true

乖乖仔

我會記得

Yes. 講真話會得到幸福

仲好可愛

你俾條pm link我

依個真

利申：打手

做得好，重重有賞

stop

係咪要嚟啦

佔領

都係打多陣機算，你地自便先

驅風時間

唔

其實咁都幾好呀
可以搵到個互相欣賞既人

The truth runs wild

Like a tear down a cheek

Trying to save face, and daddy heart break

I'm lying through my teeth

This voice inside

Has been eating at me

Trying to replace the love that I fake

With what we both need

保衛地球既重任
就交俾你啦

？

點copy/打得咁快

！

語音

斷人十連笑呵呵

有無巴打好得閒

我

都係唔玩

我要搵地方hea到第2日8點去到尖咀 有無地方推介

尖咀m記

悶

m記， 皇雀會

靚仔就我屋企

正是唔想去老m

網吧， 雀仔按摩中心
桑拿

夜媽媽去得邊

搭通宵巴士遊車可

出面有個行路post
你live行路去尖咀

去九公坐

去九公公廁仲肉便器

做呀

呢個認真問 想避左老兄條女唔想見好撚無禮貌

會否很多蝻

兜口兜面屌佢

我想睇戲 但比我想像中貴勁多 毒自睇都唔捨得 網吧又無自己玩既game

一時時，而且又有M記

係屋企阻住佢地扑野

去網吧睇YouTube

仲咩喊呀

我唔係有心打錯字架

根本唔想見到條女 情願自己通個頂等天光好過

唔緊要，接受懲罰就好了
下次唔好再錯咪得囉

咁快又得返咁少人

有咩懲罰可以簡 ?

所以家陣出發去緊mk 周圍行總會過既時間

會過好慢

總好過坐 咁樣行下咪當散下心

好似油麻地／佐敦多蝻

我大西北共和國本身都多

1 除褲扒低
2扒低除褲

不過認真 , 夜晚行會有好多靈感
諗到好多野

夠喇你 唔準咁淫

我又唔係作家 我覺得我行完會放負

留守依度，同你秒回到8點

夜晚行會有好多靈體就真

1.)好似方便d , 黃金之外其他都得

頭先被hack 了 被hack了

去海傍行下吹下風
我成日都好想咁做
但諗唔到用咩籍口同屋企人講出去

又見唔到 , 冇所謂啦

好癲 唔洗訓?

見到咪同佢地談下心

返學校搵同學 開會做d野！

冇錯

起左身2個鐘咋
你都一齊啦

訓先

學校唔近屋企

感覺不寂寞了

早抖

巴打係外國?
聽朝要翻工，不了

晚安

如果遇到啲老啲嘅可以叫佢地比下意見
好似係

那有咁多電

話返宿舍

可能個樣符八 , 九歲 , 但死左百幾年
可能個樣望落90幾 , 但前年先過身
外貌唔作準

我唔使瞓

係外太空呀
E同T走左 仲淨返幾多個英文字母呀？

屌，跌部se落地嚇死
仲要moon落地，不過好在我矮

唔駛訓姐 都要有個地方 我怕一陣洛雨無遮

有啲牽強
話fd約食糖水可能有啲機

SE 手感好過6 同7
有無用貼或者套

咁大個仔，仲管你去邊架咩

部手機好可憐 你太過份

有moon貼同套，不過手鬆一鬆

帶左幾多個尿袋

咁前者做左咁多年鬼
咩人間嘅野都睇過曬
後者做左咁多年人
好多野都經歷過
兩者都可以比到好多意見嘅

21個

應該冇問題

有道理

會成為好朋友？
交遊廣闊到跨領域

會問囉

咁叻豬

得一個 點知岩先個侄仔問都無問拎左去充佢部電話用左一半

se嘅朋友

我做住你同學先比個機會你出去行 然後我走先

多元．平等．共融

其實我都係鳩吹

3月會唔會出新SE

有啲商場有得差電 去企一晚

我鐘意se但用緊6s
因為人地話 好多時 係身邊既都唔係最愛果個

應該唔會

唔好啦唔啱啱先換左無耐

其實等佢地訓左可以好靜好靜咁出去
不過今日落雨就廢事

6同se都都係我最愛

咁邊2個字母 最難教？
我知答案，但唔明點解

EC

你愛我啫

Yes. 但點解

EC蘭教!!!

EC難教 , 伊斯蘭教

噗

我去面壁一陣

手細只可以揸到se

仲可以渣到你....
Sorry

好驚踩1001 潛水先

下個post見

6我隻手岩岩好禁到成個mon

原來你都咁叻豬

今次等我踩1001

有咩獎勵

希望今晚唔好落雨
冷冷雨 wow wow

唔好啦 , 我想放王爾德

都已經有仔，仲想點
仲要虐待單身狗到幾時

唔會比你放

就1001

佢訓左教了